接下來每一步，都要小心小心再小心

只講三點：

1. 由呢個星期可知，政府既輿論戰全面發動。我地面對既係一個狡猾既敵人，敞開大門等緊我地犯錯。

2. 唔好低估民意既威力，亦都唔好高估民意既堅實。依家民意係咩？係抗爭者暫時性既領先，無錯係暫時。我將我地既處境比喻為係懸崖上面行鋼線，只要我地接下來行錯一步，民意逆轉，就係全面崩潰、粉身碎骨。將比14年既佔中輸得更慘。接住落來，我地既重點應該同政府爭奪道德高地，爭取廣泛既民意。

3. 我明白有好多兄弟覺得好攰，尤其係勇武既兄弟見到自己發夢既努力得唔到成果，覺得好灰。事實上就算我本人都覺得好消極。令你地背負不必要既指控同輿論壓力，真係好對唔住！愈係到左呢種關頭，愈係唔可以掉以輕心。呢場係一場持久戰！我地唔會比你地既血白流！保證以後只要邊個屌你地係鬼，本人第一個屌番佢轉頭！記住記住，我地要團結！

推